嗚呀～終於約到囡囡出街！

事緣就係咁既

同呢個女仔將會係第一次見面，今晚無聊屎忽痕膽粗粗話約佢聽日收工食飯，點知又真係應承左

但求各位巴絲俾啲支持我！而家係驚佢聽日突然放飛機 好緊張

利申：三年無同過新既女性朋友出街，希望眾巴絲支持我既同時俾啲意見我

都係睇樣架咋

原本你都有上連登

佢想同你爆房一定係，除非唔係

IG FB見過曬 應該可以忍受掛

你又話訓既

未爆過

有風度d 就冇問題

點解又書面又口語

唔講粗口，好撚high呀

因為怕羞 諗住書面語無咁唐突

咩事負評

準備定dom

不過

唔係你用呀，比佢用

唔洗頭

咁都問得出先好野

食餐飯都要帶袋？打包呀？

臭先正

啱啱收工返屋企累唔想洗掛

條女已經發曬姣
想爆房先要洗頭

期待

冇圖你話約左欣宜爆房都得啦

聽日出得成 係到直播

出得成就咪上連登專心溝女啦

留名等live

係 一時high得濟

睇情況或者事後分享

一定係好靚仔

真係見到面先講啦

聽日係最後一日同佢對話, 珍惜喇

好夠薑就真

報定喜先！唔撚驚！

應該無事既...通左信三年幾架啦

食個飯都咁開心 屌到先開post啦

覺得你唔識同女仔講野咁 好毒feel

恭喜

幾時到我

記住著橙色褲

應該點講

請餐飯無乜野既 好快到你

短褲

恭喜你啊！！！！！！！！！！！！！！！！

唔拍拖約出黎把撚啊

食飯睇戲爆房

女仔唔洗頭有幾出奇

唔洗頭好識玩

幫佢洗頭

吃飯吧！

記住唔好咁猴急 由普通朋友慢慢黎

圖呢？

聽日有落雪睇 ya

lm

個個恭喜完人留低負評

LM

龜頭臭？

記得見面就直接除左佢個bra扣

食完飯同佢講
「你個頭有d㚖，不如搵地方幫你洗洗。」

留名跟進

樓主加油！掂哂

去買定套套 準備有下場

去完街應該會永世block左你

唔清楚

平常心

掂

點解

加油
btw負皮

唔好咁心急問人太私隱既野 會嚇親人
平常心好似平時同friend傾計得 第一次約會最緊要安全 先會有第二次
加油

買左condom未

好，多謝巴打意見

小心失望而回

無事既

洗濕咗個頭，樓主無得走。
恭喜恭喜

佢今晚收六點半，我已經準備好心情

分分鐘話今日原來無洗頭，太柒，下次先

做乜鳩呀

支持樓主

用負皮支持樓主

留名等直播

樓豬

七點半都過左，冇消息嘅

爆緊房 唔得閒

樓豬去咗邊

比條女食左

樓豬呢

更新呢？？？

扑緊野?

令巴打失望 真係俾我開口中
話頭臭唔出了

打左飛機啦

收左呢個消息就訓左，求安慰。

乜料

好㭍ahhh